廢明勞呢段球王片好撚癲

好撚好夾
top3假九有冇佢份

美斯如果第一
佢第二應該走唔甩

佢d迫搶

迫搶

南美人個種靈巧
唔係佢打G點 拉中堅出黎 兩翼未必咁多open chance

辣殺

你？

你

勁撚過阿仙奴9號

記得上年世盃巴西有費明奴
個陣心諗點會選到佢
個陣粒粒星

上次世盃

睇唔出條mk仔又幾好撞 balance幾好

上次世盃有佢咩

埋門令人嘔血呢
啲利迷都屌唔少啦

南美人果種靈巧

唔撚係呱...我踢街場都有啦....

應該係2015 copa america

唔覺得佢勁
利記近代較弱中鋒
比起王子同牙蘇真係差兩班

依家比第一季個時好咗好多

佢唔算好出奇不意嗰隻
都幾大路其實
decision+基本功好 好多時諗到做到 睇佢踢波幾舒服
雖然有時都係妹咗

王子啲整體意識

嘩嘩聲嘅波冇得講 一定輸
但講好夾，佢唔高過咬人咩

你當巴神同btk死架？

沙基利勁過佢啦

拎兩個純前鋒同個假9 比
firmino 不知幫咗隊波幾多

三個都完撚全唔同style

佢d猙頭迫搶係幾適合英超嘅

唔好意思記錯左
仲有fred都o撚哂

ngog

真係唔撚識

反而巴西出耶穌好過佢
班友都同耶穌夾啲

廢奴都唔出奇不意？
你有冇睇開嫁

迪比屌打

今季d 搶點，護波好左好多

射門睇落好似差左小小
不過今年英超都入左十二球

算正常喎
睇完球王片都唔覺佢刁鑽
勁在應該做嘅嘢好多時冇甩拖 同埋好夾到癲

沙拿今季著哂火佔一半都係因為呢條友幫佢開哂路
但個人能力overall比盡二線頭

入球能力當然唔及正宗中鋒kane同aguero 但都屌打lukaku
佢最特別係防守數據 好撚癲

調返轉 冇firmino嘅話沙拿都冇多波入 兩向嘅

打起左可以準備同哨牙蘇 古天奴一家團聚

係，射波柒
不過造波、鋪橋搭路好好j
啲足球智慧、反應、轉數

？？？

唔夠班啦踢疤狗就
硬係有朕痢嘅柒味

如果佢再加強d把握力就fit晒

耶穌有活力啲
同埋巴西都唔使靠佢造波
國家隊注定冇行

下季轉10號
之後一月又走 牙蘇都老了接棒吧

前一晚冇屌西就

又要吹奏 死利狗拎左英超未

再強啲就可以執定行李過皇巴

老婆咁大波，點會唔屌

垃圾利

覺得佢唔會好似咬人咁 畀美欺當係自己人

gap

無端端提起呢個奇葩

佢好撚fit高普嗰套

片入面其他人d把握力

好撚癲，扭完人之後就交失波。

條友前鋒黎講算係好全面， 傳控射都有啲， 真係好洗好用

16-17球季 佢係搶斷最多既前鋒球員

控唔只有啲
射就麻麻 唔穩定

搶唔贏迪比吹奏個賓仔

新正頭就靜啦

美斯第三，佢第一，Iwobi第二

啲finish

and Roberto Firmino ~~~~~
but we sold Coutinho ~~~~~~

呢條片睇利撚啲埋門真係嘔血

賓周馬

如果費明奴踢牙古路個位
我肯定曼城而家英超lead緊20分

個樣太串哥狗唔like

防守型前鋒

你仲講
當年比人話簽唔到迪比先簽佢
比人笑到面都黄

咁迪比真係勁d

傳停帶射速度無樣突出
但迫搶真係好好j
好多時時前場迫甩就有反擊